送咩聖誕禮物比女朋友好

點算完全諗唔到送咩好
第一次同佢過聖誕又唔想好頹
有冇巴絲有啲有心思嘅suggestion

南港島線地鐵飛

仲有個exam未考，冇咩時間整好多嘢

送呢個實比佢屌死

送波衫 唔識送到識

青瓜

如果連我都唔識呢
利申唔睇soccer

咁不如送我自己比佢

送我比你女朋友

買條絲帶 綁住自己碌鳩 有得食 有得玩 新奇又好玩

💄💄

hand cream

錶？

會唔會太hea 吖

情侶衛衣
香水
錶

聖誕卡(必須)

你左手用hand cream有咩問題